喺街搭訕識女仔其實可唔可行

如題有咩投巧提高成功率?

靚仔

正想講

呢方面係好多師奶嘅專業技能
有時間請教一下伯母
八卦下啲野係邊買，邊到平

日常生活搭訕識人要有啲先天條件
成日見，例如樓上樓下 or 日日同一班車
眼神接觸，即係你要靚仔，冇眼神接觸免問

可以從一個微笑加句早晨開始，其他咩都唔洗講
如果第日見到面，有主動打招呼，人地對你印象唔錯，可以吹多一兩句，唔係人地當你煩膠

如果，對方冇主動打招呼，直接收皮，拜鳩拜

可以吹多一兩句唔好多，唔係人地當你煩膠

試過搭訕識過3個女仔(有contact冇下文)

路人成功率應該得幾% , 比著係你3唔識7 突然有條友話想同你做FD 都唔會彩佢啦

1. 建議要識就識D店員
2. 扮拍video / 訪問

有friend試過成功咗
不過佢係靚仔

樣就一定要嘅， 但係每個人嘅標準唔一樣，你打扮一下，都會有人肯嘅。

然後就係簡單表達係你自己想做咩， 直接啲就得。

其實好多人根本冇做過呢樣嘢 ，會有好多恐懼同誤解， 你自己試下就會搵到經驗， 同埋冇想像中咁恐怖。

你的樣子如何

中學試過係街俾人問可唔可以做個朋友
第一次俾人咁問嚇到我呆咗即刻走
三唔識七，無啦啦咁問我當咗佢係變態佬

拉

有次係日本見到2個日本妹想同個景點合照
但冇自拍棍 搞唔掂 我走過去幫手
話我yasashi 仲同我合照
不過抄牌失敗

係街搭訕識左幾個女仔, 最後佢地都變左我個靚仔FD既EX

每日都試下搭訕一個 希望有一個會成功

其實問企係度等車既 成功率會唔會大啲?

警察叔叔，就是這個人

無成功例子分享?

大啊
你:小姐 呢條隊係咪排緊乜乜號 巴士
女:係啊
你:呢架車去唔去到 乜乜村/乜乜道/乜乜醫院
女:可以啊
-the end-

首先要靚仔

啱啱跟左個女仔後面行 始終都唔夠膽

原來啱啱就係你條毒撚跟住我你洗洗個頭先啦

唔會，根本點搭訕機會都低
唔係個個想識人，大家目標唔一致多數衰
利申 我搭訕過十個左右，得三個抄到牌，但傾傾下都冇下文

係街識女仔呢飯真係我強項
不過未成功過 有次個女仔差 d 報驚

痴線佬

你就係兵

以前有班叫PUA既物體，話街頭搭訕係work
不過我未試過，唔撚知，太毒

簡潔

靚仔就咩都得嫁啦

喺外國好易；喺香港遇著個港女嘅隨時屌返你轉頭

喺香港真心未試過搭訕，畀人搭訕就試過

最緊要唔好人地拒絕/話有男朋友都死纏爛打 好肉酸

%%

你落club試左先
成功先好係街試

係club 衰左仲柒
同埋成功既定義係邊先？
抄牌成功其實好易
但食埋佢就好難

club係社交場合，衰左點會柒
新手由抄牌起步
但你抄啲豬西就一定易既

其實男仔見到有女仔成日望住佢會唔會好反感？

肥婆豬閪就咪搞咁多

試過喺公共圖書館俾人介紹我邊本書好睇
有時個場合已經一開始決定咗搭訕會唔會odd

日本妹係唔係都話你溫柔同可愛

咁我覺得個靚仔朋友要感謝你既付出

被人搭訕過 好彩我夠kam 冇contact冇下文

試過喺日本搭訕成功

文化唔同, 外國人覺得男仔識女仔好正常,
但香港人覺得好狗公